滑鼠爛左你問我答

噠咗下就壞

電莖滑鼠？

文書滑鼠

渣架

有無哭𠹌咗?

下次買硬D囉

哭𠹌佐成晚

有
冇錢買隻新

細個有冇試過一拳打爆mon

一拳打爆自己隻手就有